立場：中國疑封鎖即時通訊軟件 Signal

科技媒體 TechCrunch 發現，中國用戶在今日（16 日）起無法再使用即時通訊軟件 Signal ，專門追蹤網站審查的 亦發現在再前一日 (15/3) 已無法在中國境內瀏覽 Signal 的官方網站。

Signal 原本是少數在中國境內，無需使用虛擬私人網絡 (VPN) 可使用的即時通訊軟件。該通訊軟件以其加密性、高私隱度聞名，廣為傳媒、社運人士，以至一般民眾使用。

唔封先至係新聞

又多個理由用Signal

驚到

香港會唔會跟

中國的人權是最好的.jpg

打疫苗就打科興唔驚

咁一定要用啦

有國家認證

睇吓幾時 xianggang 都禁埋

支那認證
一定要用啦

咁都係新聞？

大陸封左whatsapp好耐，點睇？
雖然而家都係signal 多

支那認證

Signal咁高調要封
係首選

whatsapp好似一早都唔比人用

佢根本咩都封灑signal係因為新興佢未更新個list姐

因為冇得偷聽

whatsapp文字用到，不過睇唔到相

唔好話人封你啲海外支app, 你自己先係封人app嘅鼻祖

唔封先係新聞